[一人一個] 如何預防過年後病菌入侵香港

啲新移民個個新年都會翻支那過年
除左口罩 仲可以有咩預防方法

剪回鄉證，最佳方法

咪再叫回鄉證

係身邊總會有人翻